分乜撚嘢化 帶乜撚嘢風向呀

冇話做得唔啱
軟硬兼施得唔得